 22:55, 24 февраля 2019
Вратарь «Челси» отказался отзамены ради серии пенальти ипровалил ее
Испанский голкипер лондонского «Челси» Кепа Аррисабалага отказался уходить на замену перед серией пенальти в финале Кубка английской лиги против «Манчестер Сити». Об этом сообщает корреспондент «Ленты.ру».У наставника «Челси» итальянца Маурицио Сарри возник конфликт с голкипером команды в конце дополнительного времени. Главный тренер аристократов принял решение заменить голкипера, однако Аррисабалага жестом показал наставнику, что останется на поле. Сарри на время покинул скамейку запасных. Команды не отметились забитыми мячами и встречу продолжила серия пенальти, в которой точнее оказались игроки «Манчестер Сити». Аррисабалага, отказавшийся покидать поле перед серией одиннадцатиметровых, пропустил четыре удара из пяти.24-летний Аррисабалага присоединился к лондонскому клубу в августе 2018-го. Футболист обошелся англичанам в 80 миллионов евро и стал самым дорогим игроком на своей позиции.
